中秋一人一張打卡相

我愛香港光復香港 時代革命

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推

無FD子回家了

出黎啦我地全部都係你朋友

我都自己一個去荔枝角收押所

出咗比你奶

男人老狗做乜茶指甲油

好吧

絲打
仲記唔記得我呀？

記得

中秋快樂

絲打巴打？你都中秋節快樂

絲

唔見左你tg